==== 4) ВУС регіонального управління
начальник зміни ВУС регіонального управління доповідає про факт виконання доручення начальникові зміни Головного центру управління службою Адміністрації Держприкордонслужби та начальникові штабу регіонального управління.
